[PS4]fifa pro club招人

球隊長期D1 誠邀中場x2 龍門x1 左右閘各一
新手無任歡迎 唔識玩到識
同埋會報下比賽玩
每晚10:00-12:30

tg : Goku69Vegeta

tg錯?

更正返 應該OK

美國可以連?

Lihkg有得更正咩

新手可以？
psn:kitkit0313